20歲自己住緊二層村屋 你問我答

因為無hall 間屋近學校

食左飯未

有冇蛇

有試過喺廁所見過一條好大嘅蜈蚣 嚇撚死

依家去食

邊區?
一個月水電煤租幾錢?
自己比?

全部阿爸比 間屋係自己所以唔使比租
新界區

so what?

Just saying

答你老母咩答
又唔係奇聞趣事
又唔撚係專業技能
On99咁

又係你呀

X2

幾錢租
有冇興趣一齊住

幾錢租？

撞過幾多次鬼？

係咪好多牛？

姓咩?

cu?

多唔多女搵你？

x3

恒管？

間屋自己嘅所以唔使租 遲啲諗住同之前hall個rm一齊住 太lonely

暫時未有

有女朋友

think of lingu only

你話20自己供緊/租就話出奇，屌你老豆比

Lingu

係咪好多蛇蟲鼠蟻?

Ust?

可以接受 基本上最多都係下晝有幾隻蚊

父幹撚

恆大？

摺埋一邊啦 根本冇問既價值

你就摺埋

Party with me

Why not

上網有幾多快？

關我撚事咩垃圾
香港大撚把人係咁啦

普通上網睇片都可以 打機開ser 就難搞啲

可唔可以做你女朋友？

但你已經係人地女朋友

我27歲做緊村長都未開posw

Post

點解你20歲都咁撚on9？答我